劉世良屌柒袁爸爸 , 因為袁爸爸屌柒李柱鉻出賣年青人

37:00 左右

講事實都被屌？

屌劉世良會比連登仔鬧熱狗架！

咪分化啦佢都話李柱銘係唔啱嘅
不過佢叫啲人唔好成日一嚟就鬧得太激動咁解姐

但點解要暗示袁爸爸係鬼 , 聽到果度我就cut 左無再聽

咪又係果D''唉 佢係講錯野 但又唔洗否定佢以前做過既野''
但係李柱鉻同司徒華兩條友做過D咩好野??

妥協害慘年輕人 泛民不要再做東亞懦夫

我唔覺得佢係講緊袁爸爸
我覺得佢係講緊熱狗，咩都鬧左民主派先

佢以前有做過咩？ 幫中國入世衛？ 勸美國唔好制裁中國？

開左名喎 ?

有咩，可能我唔夠專心聽

無聊

邊有開名

又分化，block

李柱銘呢鑊係抵屌喎，雖然佢成日義助手足打官司

37分50咪有開名

講就人人識 要參政有邊個敢呀

袁爸先最離地

佢咁勁既話 一早取代左李柱銘啦

屌得冇錯wo
23條都收貨on99

袁爸爸係真正有影響力，人地飛埋去Washington dc搵Pompeo傾，隨時被禁止入境返唔到香港
劉軍師就繼續喺網台涼冷氣

37:54 范國威講既

係香港講民主要世良同泛民認證架，無認證一定係熱狗同鬼

狗改不了吃屎
同白兵一撚柒鳩樣咁撚柒
畫個圈,之後吹撚到除左自己圈內果堆人之外,全撚部都係鬼
屌你老母
成班KOL都係垃撚圾
靠你班KOL香港應該十萬年都冇民主

有咩屌錯當年入中聯辦談判,14又佔中佔完路冇下一部
到依家退無可退重想求和,你地成班等打靶點解重怕死唔博老命

李柱銘=二戰嘅英國首相張伯倫
佢係好人，但太正直同怯懦，應付唔到中共呢種對手

典型老一輩知識分子，係制度內跟規矩上位，以為全世界都會跟規矩做事，但唔知中共係爛仔（即使經過8964都仲信中共會同你守承諾）

袁爸爸冇講錯
李律師只係唔信
支共係騙徒

佢係飛去同美國政客傾姐
無講係pompeo 喎

袁老先生無講錯

姓袁弓夷基本上係大紀元級數 分分鐘係鬥黃黨，李柱銘賣港賣到俾港共告

香港關係法係李柱銘遊說返黎
e家仲頂住既教協係司徒華建立

佢兩個既年代，支共係比e家更開放，冇人估到會十年間剷泥車咁張所有公民社會根基全部破壞。
只可以話佢哋係上一輩大中華膠思想，但絕對唔可以話佢哋冇貢獻

Huh. 真係有人信？ 🤓🤓🤓

你要咁講
你唔話劉細良原本係中策組
係共產黨隻鬼呀？

我覺得袁弓夷完全係善意，不過口氣咁大唔係個個聽得入耳囉。
李柱銘確實係咁，再上共產黨當唔出奇。

劉細良夠成日上大紀元，你瞓左成年？

唔屌大力啲，下次又會出嚟9up

咁快又內鬥

民主回歸撚最大貢獻就係幫香港人爭取回歸
真係多撚謝呀

咁就叫屌柒
成日用標題去搞分化

仲有整頭罩架

教協做過咩好嘢咁巴閉
好過教聯唔叫做好下話

葉建源馮偉華張文光邊個係好人做過好事呀？
我真係數唔到

鬼王屌人
你啲朋友做咩去跟蹤黃之鋒？

劉世良一掂到民主大台唔批評得
咩都叫成世人幫香港好多？咁湯家驊都唔批評得？
出黎初選唔肯攬炒, 淨係想出糧
敎拹連初選都唔係又唔出聲？

成班老鴿無個似樣，四方西, AV 仁, 蔡燿昌, 黃碧雲食撚鳩屎

on9
人地已經飛左去DC 請願幫手足幫香港人
真係做實事
李柱銘除左9up仲有乜

係中國的最惠國待遇至岩
中國入世貿都係李柱銘搞出黎

港英年代有料一定從商，因為搞得起港英會俾位你做，好似李鶻飛咁
主力從政係得共產黨同民主黨垃圾，出黎叫下口號呃食飯
六四之前俾人屌人血饅頭唔係無理由

六四之後解禁制裁，李柱銘去過好多次美國國會

叫劉細良食屎

果個年代無人會估到下一代會比人賣入火坑架嘛，真係好無辜囉

係咯⋯⋯

佢地個功效係零

其實係負數

講到咁直
啲泛狗不願面對

劉世良收皮啦 李柱銘咩都退讓 點解唔屌得？

咁我覺得大家批評梁震英都唔咁好
唔可以否定佢以前六四屌過中共既供獻

雖然好多偽人而家都變哂節，不過唔可以否定佢地當年參加民主歌聲獻中華既貢獻

但邊個賣下一代落火坑？ 咪就係呢班大中華膠，６４後仲唔撚醒

邊個夠膽屌細良就係熱狗/五毛/共諜

坐喺屋企睇人送頭等投票就光復到架嗱，戒急用忍啦

唔分化。
拉

劉軍師有大把國安朋友

標題撚邊有屌柒

司徒華覺得香港人避過咗中國既劫難所以於心有愧，下一代應該同中國陪葬，而佢自己就名成利就入土為安啦，所以話，佢幾「無辜」呢

你話佢有屌李柱銘錯先啦

本係講事實，黎智英嗰日都叫美國唔好制裁香港

跟住呢頭李柱銘又喺度講話自己立法23條OK

呢啲根本就唔係領袖嘅本色

一味喺度求和，我哋仲求唔夠呀？仲想害死幾多代人？

袁爸爸睇唔過眼先出聲，咁你話佢有冇錯先？

Pompeo真係約咗佢?

咁多年嚟有邊個夠膽屌李柱銘
明明係投降派始祖

幼鴿咪一撚樣
無老鴿認同，點到D幼鴿上位

38:40 咪屌左水平低

咁soft討論都叫屌
分化標題撚 blocked

許智峯點一撚樣？鄺俊宇呢？
就算 5:0 都出得多現場

你幾時四方西擋班狗 ?

民主之父唔屌得同十年前唔屌得司徒華一樣
唔想被人屌咪唔好出聲啦屌成件事你又無份搞又要渣大旗

聽完

總結
劉細良覺得李柱鉻錯，但應該要冷處理，話建制派都唔會公開互屌，即係又用不指責去回避個問題，有錯就要屌啦。

題外話
劉細良超級親傳統泛民，講到香港人無３５＋係自己抵死，但就無講解點樣３５＋

重有為議席應該跪係到奶都要入去，入完去玩咩９立法會獨立調查
成日唔敢講真普選，極限都係講五大訴求

不過佢講國際分析就可以聽下，但講選舉就不了
重有樓主太標題黨

鄺俊宇做左咩？係街扮暈？
收成百萬一年上街做下戲就算呀

對唔對得住手足呀

劉細良早兩年都話本土派係鬼

泛民班撚樣唔公開屌製造民意壓力 佢地點會理你

李柱銘=張昭

好好笑呀屌你老母

想同白鴿切割咪退黨再講
成個黨都係賤人扮乜鳩清泉，屌你老母

次次有大議題就話要夾實泛民，唔好比佢哋賣港

你地唔攰咩

一早講左各自爬山架啦
佢畫圈 大家知咩事

咁你就要問下人點解佢地咁信唔過
已經唔係捉佢地過往歷史出黎屌

駁吾刀 劉軍師日日淨係識patreon賺錢

做錯又唔鬧得，鬧就用不分化轉移視線，不繼叫您投票，捐錢，賣亡國感，然後繼續出賣香港人，不出席，不投票，做柒事，然後又鬧得loop ，這就是三十年泛民爭取民主既笑話

李柱銘做咗幾十年政局及律師
袁爸爸 生意人 突然標出來 比意見
大家睇定D先啦
一個訪問不能打破累積多年的功勞
一個人冒起也不使一步登天做頒袖

鄺俊宇果D出街俾人拉又幫人保釋做戲做足功課可以支持
現場手足有眼睇
反而老泛民同公民袋連戲都唔做叫佢參加立會否決難過登月

李柱銘做咗幾十年政局及律師
佢對香港民主嘅功勞係？

咁您慢慢支持佢本地立廿三條啦，垃圾

班老泛民真係垃圾

的確係，佢嗰日上881接受訪問
話用23條去trade國安法，真係屌出聲

自己做個下台階比中共
究竟知唔知局勢點玩

that's why劉世良呢類kol 一玩大台就好危險

李柱銘支持回歸
幫中國打入世貿
入中聯辦

一直都害緊香港人

Really? 傻撚咗?
佢成日義助手足打官司都咁講

劉細良叫人咪誅心論真係得啖笑
佢自己本身就捉開「鬼」

劉細良靠舊年反送中洗底，但佢之前都係溫和泛民思維。
不過李柱銘係抵屌，點解唔鬧得

從左幾十年政
乜撚野都爭取唔到仲好意思出聲？

佢哋退黨可以老慮既，一日仲係民主黨一日都係被老鴿肥佬黎操控

又block一隻

啱 袁爸先講佢 (martin lee) 太乖仔 根本攪唔過CCP

佢有一定影響力架，咁多盲毛會當真，您估係普通人鳩講，緊係要屌

都已經係早兩年既事了

真 正正就係佢地個套唔work
白白浪費左香港30年
而家唔屌爆佢地個套 陣間又用黎搞多30年

我明白佢係民主路上有付出
當初民主回歸個方向係冇共識之下嘅共識
大家都見步行步，fine

但時至今日，去到呢個地步
你唔可以再同你個敵人咁樣deal
你本地立完23條，又如何
佢再過國安法，派埋國安駐港
你吹得佢脹咩

block囉
最好block撚哂所有反民主黨既香港人啦，你班賣港賊

留返一國一制香港比你哋慢慢玩選舉

唔夠玩

細良太偏幫泛民

香港無新政治有腦人才

最唔抵係許智峯，真係真心膠做到足，個黨仲完全唔撐佢，但又唔知點解死都唔走

屌人鬧泛民就係分化，但最先提出遊行，勇武係鬼又係佢，以前有聽開佢，而家愈來愈覺得佢唔係好人

連登個個都唔屌得
我甘心做熱狗

然後就把口話香港人退無可退，沒有身後身，快啲捐錢

劉世良被袁爸爸搶咗聽眾嬲嬲豬

你睇住佢D拍檔一路離佢而去都知佢份人仆街啦
探長成日暗屌劉兩公婆好撚閪

啱

劉細良唔係比人屌開既咩
除左捉鬼搞分化 佢仲識咩野

建制唔會互屌，所以佢地咪係藍絲，唔洗分對錯，只係分利益緊係唔會檢討

佢仲識叫人改口號，唔好叫時代革命囉，雖然過多排遊行整青蛙頭套又攞番時代革命出黎自high

最先話要捉鬼都係佢，有幾多義士因為咁露左樣要逃亡同死左

佢直頭泛民一部分

啱呀，想選咁應該公開同佢割或退黨，就係咁簡單

捌開人生攻擊，佢一講選舉立場就好明顯

民主黨份味永遠係度

會唔會關事
利申：兩邊都有聽

李柱銘當年有份叫美國比支那入WTO架
千古罪人
大中華膠快撚D死啦

咪睇到劉細良咁清高
佢開個patreon一個月昆到港豬70萬

不嬲都對事不對人，如果元秋而家調轉全力打倒共黨，我唔會因為佢以為係民建聯而唔支持

某良現形了
然後連登班深黃賤種泛粉又繼續無視

佢有屌袁爸爸咩 你理解力有問題喎
利申2邊都有聽

綏靖30年結果咪全部等坐監

你同共產黨退讓佢咪一樣會食咗你

有腦有料既，民主黨唔會比佢哋上位

民主黨唔撐佢唔會比佢選啦，做戲比你地睇姐

佢係水炮車面前坐低未?

袁爸都講左宜家係等美國救
話比全世界知香港人要乜
你Martin lee走去同人講話23條都得
重要係香港泛民大佬，有知名度既政治人物
以前你大中華膠無所謂，全世界包括美國都比共產黨呃左，我係中國人呀hi
但今時今日仲亂講野東亞懦夫就語氣重左D，但你都幾廿歲人，真係唔該要諗清楚先講野

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

習慣了，班人30年如一繼續投泛民信泛民
年年比人出賣完仲繼續含淚投票，浪費哂所有vote out佢哋既機會

班泛狗會話劉師軍識知錯能改
屌你老味肯同以前比你屌過係鬼既人道歉未呀？
係水炮車面前手拖手坐低未呀？

outdated了 請唔好亂講野pls

根本就係咁，美國唔救，您65+都無用

個黨知佢有票先比佢選渣嘛
你估真係咁撐佢？
之前手機單野仲比四方西處分

水炮車前坐低
終究軍師

認同

大紀元其實咪同蘋果差唔多，有時大紀元係傳媒工作仲好過蘋果

司徒華共諜到出曬面

只係佢係64後同共產黨全面決裂only

屌佢老母呢條友真係越嚟越鬼露撚晒底
泛民撚有政治誠信 立會缺席投票又親建制打壓本土捉鬼
咁都仲唔夠呀？好啦到批評嗰陣又話同路人冷處理
到最尾都係玩情緒勒索叫人玩35 +
到今日仲洗腦叫人相信香港嘅法治同體制
到底黃絲幾時先醒唔好再比呢班政棍呃
係呀有初選 係呀任何人都可以參與
到最尾要DQ咪揀番啲本土同素人囉
從來都係尸位素餐 乜撚嘢35 +拎番主權都係呃鳩人
仲未講喺度賣人血饅頭
從來都冇證據證明自己利用收益支援抗爭
兄弟爬山等slogan從來都唔係套用喺呢班政棍身上
最後都係比呢班唔係同路人嘅泛民形成大台騎劫運動
幾時先識醒呀香港人

Pepe頭罩嘉年華？

幫手推普
google 華叔是香港推普的旗手 搵到唔少文
原網誌好似收咗皮

呢條友聽佢講政府運作/ 歷史都可以

一講選舉/ 泛民相關既就不了，民主黨味太重，佢偏幫Martin Lee亦都唔意外

好彩佢唔係大台，唔係死撚得

不如聽清楚劉細良講咩先啦…

好清楚喎集集都糖衣毒藥嫁啦

其實范國威講得好模糊.
但又係不斷咁提袁爸.
世良都唔同意李柱銘講既野. 但睇黎係偏白鴿派都會太用力屌自己元老. 呢啲野, 心知吐明啦.

我聽到既係, 佢地係屌啲cut啲片言次語之後世事看透, 咩都冇用今晚去邊食飯好, 真正要做事又冇影既人.

其實自問有冇真係做過實事, 就唔需要對范國威同世良講既野對號入座.
At least 袁爸堅有connection, 有似有同美國政客傾過, 又寫信俾Pompeo. 咁我認為佢又有資格批評. 咁大家咪了解下, 檢討下囉. 個運動一直都係咁走過黎.

係以為看透左, 咩都唔做, 犬儒+放棄狀態先係最唔應該.

依家香港泛民咪佔領翻大台
佢咪大台議助囉

班客路差唔多上緊位爭飯食，論點又進取咁多，梗係快快手收你皮先啦

李柱銘話不如自己立23條又係抵屌既，嚇一嚇就縮陽。由得的年青人搞啦，支持袁爸爸

當年香港未有人講民主時，佢同司徒華已爭取緊。幾十年前係香港民主先鋒，但佢係大中華膠果隻，佢心目中的民主中華,在幾十年前連老美都係咁諗，但依家證明唔work.

佢果套同心態係過時，但我信佢唔係鬼。

點都好啦，只要李柱銘真係幫過中共入世貿，就係幫咗中共一個大忙，賣港賊只係一時激動講多咗啫

on9, 點會無人爭取民主
咪撚當人白痴啦

呢排35+鬧出風波又令我覺得泛民真係爛泥扶唔上柄
永撚遠都係咁，自己無料到又要霸住個位
之前見佢哋講到想協調都覺得香港人可以畀吓機會，而家慳返都得了

細良神：我就撐本土既，泛民抵屌！
細良神：你做乜屌李柱銘！你係鬼係共諜

袁爸冇講錯，當年李柱銘好勤力去向美國遊說話中國入世貿就會民主化，佢以為中共有得救，事實上維尼上台前，中共冇依家呢十年咁專制獨裁同大野心。佢係中共恩人之一，不過中共恩將仇報係常識。

運動一年, 大家壓力大姐,

劉細良一日唔坐底對抗水炮車，我都係當佢係鬼

佢星期五嘅節目係特別差，其他仲聽得入耳

我想問呢個時刻屌7 李柱銘同泛民對香港人有乜著數？ 今時今日清算個老野做乜鳩？賣港賣到成為中共頭號打撃目標？袁弓夷好明顯係有人棒出嚟啦，短時間冒出，PR 味濃啦，唔好俾我估中反反下共，實際係反泛民，唔論鬼唔鬼先啦，評論質素都有問題，唔講細良講野估得中唔中，起碼俾我感覺係有做過功課，袁弓夷講完d 野等於無講，無內容

不過一兩個月冒起真係好鬼下

最重要係佢地口講果d野啱唔啱，有冇道理。

自由貿易 -> 民主化, 又的確係當時既主流.
之前睇有個Bush時代既官寫篇文章, 都話係咁諗.

呢個其實係最worst case, 香港人照樣冇哂自由，而且歐美冇得出聲話中共破壞一國兩制

個 post 丟左黎政事台 , 唔怪得搵唔到

屌劉世良=分化

劉世良屌人= 無問題

我同意司徒華立場係極瞹眛，佢既初心係咩，功過係好難講

但李柱銘我係覺得立場簡單鮮明得多，咁多年都係真心膠黎

洗唔洗一頁 post 一次呀 ? 搏俾人 block 咩

問題係今時今日屌個就入冊既老野賣港做乜鳩

大家早幾年仲上緊深圳飲閪茶食探魚添

開名果個係范國威

理撚得佢就入冊定入緊冊姐
一個爭取左30年香港民主既人
到今日中共完全撕破畫皮唔會再理會任何法律同承諾既時候
你走去講要香港決定立唔立法係咪戇撚鳩架
香港真係去到生死存亡之秋，點解仲選擇畏縮？

連尼住真係痴撚線

佢係國際間影響力明顯仲好大

香港自己立姐係唔洗立啦 蒙撚，本地立法攪撚得掂，洗西含大自己立乜，點解要含大夾硬上，因為中共無信心下次選舉控制到立法會，加上本地班保皇狗根本自己都唔想23 條過，本地立唔知拖到幾時，之後不了了之

黃色兩大偽善kol，蕭若元同劉世良

捉鬼敢死隊隊長捉鬼都好正常～

「收銀基」事件

我淨知袁弓夷既片冇開廣告，無叫人去patreon叫人課金
同埋佢飛左去dc 搵幫手，唔似d人為出片而出片

其實我唔知有呢件事收銀基事件係乜黎？

你係咋

不過咁 , 我就唔介意手足開 youtube 賺 view 錢 , 手足都要食飯生活

屌柒泛民咪諗住妥協呀

仲信同中共有得傾真係天真過天真嬌

幫完中共之後俾返中共欺壓
抵屌啦

接受23條
反攬炒中共叫各自爬山？

唔好做你討厭既藍絲
只聽自己喜歡聽既說話啦

我係5毛我係鬼！但遠片袁爸爸講得一啲都冇錯，泛民過去嘅不作為我地都放埋左一邊
但李柱銘講埋啲野係不撚知所謂, 最緊要係佢會阻礙同路人繼續向前諗有咩可以做
建制狗屌黎教冇用，佢地根本唔會俾我地屌地轉立場
但泛民係希望可以屌醒

你睇吓你最後幾句幾撚柒
又嚟捉鬼呀？

你班聽城寨嘅
早一年咪又係聽條濕鳩捉鬼，話人暴力抗爭
又話唔好叫光復香港，俾人捉港獨

再早啲，就幾條友話杜汶澤鬼鬼地

再早啲就話梁天琦黃台仰係鬼

咁樣護短都得嘅
早幾日國歌法瞓咗呀？

暫時我見唔到袁爸同個仔有咩直接嘅利益輸送
家庭入面有黃有藍好常見
而認同得袁爸都唔會去投建制啦
啱聽咪繼續聽 真係有證據先捉鬼都未遲
不過唔係今日重同我講選舉呀？

劉世良係鬼